[方皓玟演唱會]有冇人想睇方皓玟演唱會？

有冇人想睇方皓玟演唱會？有咩歌想聽？
想去既留個大名

小明

幾時開

三不管真係好正

好似十月

我去

dt'z it

十月去硬

唔去對唔住小明 對唔住各位巴打